有無人個樣好惡

我本身性格内向+無乜表情
人地睇落好似黑臉咁
我照鏡都覺得自己個樣好串
上到大學無人敢主動接近你
朋友都係得幾個
點先可以改變自己 識多啲新朋友

一樣

戒丁 飲暖水 早訓

毒=/=惡